[獨派前線小感受 文宣入] 長風繞旗 那是我在想你

上圖攝於3月31 號
民陣搞嘅第一次反送中遊行
係1萬幾人同行
那時，旗已在。

到咗運動後段
有人提出 唔好嗌港獨口號 獨旗唔好出現
我就想笑
呢幾支港獨旗 比起我哋大部份人 仲早出現喺呢場運動之中
旗手 比起我哋 更早關注香港嘅事更着緊香港呢個地方

呢一年 識到太多獨派前線手足
由魚蛋守到今日
我識嘅佢哋 每一個都好humble好理性好倔強好錫和理非
愈前 愈頭腦清晰目標明確
亦 愈願意 犧牲自己

長風繞旗
係民意所在 大勢所趨
亦係無聲吶喊
無數長夜嘅盼望

別人以為我們是乘風而行
殊不知 我們正是風

我想你了
天琦 以及生死未卜嘅你

(ig fced)
───
我寫呢篇野
因為我唔知下個被消失嘅會唔會係自己
加上 我真係好掛住佢哋

我有幾個重點想講：
1. 唔好割勇武
2. 保持心嘅熱度
3. 要銘記逝去及犧牲咗嘅手足

───
長風繞旗
我希望終有一日我係高舉緊屬於我哋香港人嘅國旗

手足加油

訓了

btw 係咪得我一個 望住張gif一陣 會想喊

邊會割你哋呀
但求勇武唔好同我地割就真

記得每次都要早啲走
人數係用嚟保護你哋

雖然我舉嘅係第二枝旗
但真係好掛住大家一齊作戰 一齊舉旗嘅日子

未來仲有好多場仗要打 希望大家平安

香港獨立 唯一出路

大家都要

如果大家都放棄，手足嘅犧牲就白費喇
我好想贏 但依家最先係要 令大家嘅心重新沸騰

推

TKO綁架事件上咗reddit，幫手

如果可以嘅話，我每次都想返到屋企。
但比起平安回家，我更想我哋有所突破。
記得運動初期有人形容過：
前線唔退 係想令警方清場一次難過一次
唔知未來有冇一日會再佔領，
如果有，儲落嘅經驗就可以為身後嘅手足頂一段時間。

香港獨立

唔同旗唔緊要 只要我哋係喺同一條大道上行就足夠

我淨係求大家呢一刻唔好散水
我哋話咗五大訴求 缺一不可㗎 係咪？
我哋仲有煲㡳之約添

一日未見煲㡳 一日都唔可以放棄

香港獨立 唯一生路

攬攬先

唯一生路

攬下先

和勇不分 堅持落去
終有一日 我哋會喺煲底拎花相見
background music係願榮光
人物係我哋每一個

我都好想你們啊
好想肺炎快啲消失 快啲見返手足
記住呢段時間都要好好保護自己啊前線手足

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

加油

香港獨立

香港獨立 多謝你地

獨派po無人理

多謝你 我團火唔會滅 一齊堅持